Reddit 上已有關於今晚天水圍女受害者的標題

希望可以推上國際

Upvote!

Like share 推上熱門

推

Push

Reddit 上已有關於今晚天水圍女受害者的標題

明明只係普通市民
都未肯定係咪示威者

希望可以俾全世界既人知道香港警察有幾黑暗 漠視法紀 侮辱女性

Upvote

唔好 r/Hongkong
出啲全球都睇到嘅tag

警犬手多多 揸波咪甩拖 講緊你啊何國柱!!

巴打你開跟著係度開個post
我再幫你推

upvote

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

有冇人係meme高手

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

有無英文文宣組， 想加入盡點綿力

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

推左

push

你貼hongkong無乜外國人會睇到

可以cross post 去 r/feminism
thanks!

r/feminism

大家聽住 - 關於女仔被黑警抬除褲

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

可唔可整埋觀塘高位熄燈開槍??

我已經sd 左, 求下大家唔好放棄任何一個向黑警追究責任既途徑 將黑警繩之於法 俾受害者一個交待

香港警察 慣性強姦
香港警察 休班雞蟲
香港警察 愛滋病人
香港警察 性病纏身

Agger

推呀，唔好俾三毛洗走啲post

召喚國際女權撚

要人幫手upvote唔使加密啦

推呀 有ac幫手upvote

好撚嬲

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

Pish

upvoted

pish

cross post LA r/HongKong 冇人睇到

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

Bump

快post r/feminism

冇acc都即刻開！推撚爆佢！

快啲upvote

p

推撚爆佢

r/TwoXChromosomes

upvoted & commented

邊位咁有創意

恐怖分子 殺人犯 黑社會 強姦犯 狗
佢地唔配叫警

推呀

屌你老母死黑警

香港自治!
五大訴求!
真雙普選!

黑警黑警

Dear Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood up for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

Send埋俾michelle obama, malala, nancy pelosi, tulsi gabbard, kamala harris!! Plllssss

屌你老母 推呀

唔推唔係人

手足麻煩順便推埋觀塘暗殺市民嘅po

Upvote!!!
除人褲可恥！

Upvote咗

Monitor 啱啱unlock 番個post
［reddit文宣］黑警叫外國人跪低 推上國際

Upvote

要幫你推一推 sent

PISH

普通市民定示威者都唔撚應該比人除褲啦下話

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

我講緊入面個標題呀 寫protester 依家都未知係路過嘅街坊定真係示威者

屌你老母推

推 黑警死全家

大家一齊去嗰邊推

一定要推

推埋依個

［reddit文宣］黑警叫外國人跪低 推上國際

1

借一借嚟擺!

［遍地開花］各區集中TG GROUP正式上線！！

細佬希望聽日八月五號
大家罷工得黎係要出黎幫手守護自己果一區
開group既目的只係因為
聽日史無前例七區同時集會
每區資訊一定混亂
希望每一個區都可以有屬於佢地既集中討論區
同埋至少可以集中到人力物力
物資同埋區內附近情況

但請各巴打入GP前
請hide左自己contact號碼
同埋唔好用真相做icon
Setting>privacy>phone number>nobody

公海

黃大仙

大埔

沙田

旺角

屯門

荃灣

金鐘

新增三區戰線！

天水圍

將軍澳

觀塘
[url]]

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
全港三罷 ！

請廣傳

推
我哋要俾多啲外國人知
香港警察係幾咁危險

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。

同我send兩封email出去講返天水圍女仔件事

人神共憤